黑人會唔會有黑眼圈？

如題
如果佢去黑眼圈，係咪個眼袋位會白咗

點會無

一出世已經有

成個黑點樣圈

咪撚講笑 原來真係會有

黑人都有黑社會

細細個聽呀媽講佢地唔可以食朱古力手指餅

黑黑眼圈

人哋開post喺學術台，成班弱智仔懶幽默亂噏

上連登，勿認真

要唔認真就留返喺cctoy同啲deep state撚鹹相撚唔認真飽佢，咪撚污染其他台啦

係呀我是真心問